<h>   情人四十 
<h>   西岛
 　　
<p>   　　她躺在他的怀里。任他的抚摸肆无忌惮　
   　　一直以来她的记忆都很脆弱，昨天发生的事会像雪花般的融化于今天的虚无
   飘渺。直至消失殆尽。
   
<p>   　　有时候她会为记忆而哭泣。
   　　和他的认识她已就记是哪年哪月的事了。偶尔想起那曾经
   是个雨天的午后，一个三十岁的少妇喜欢上了一个对她微笑的中年男子。
   
<p>   　　经
   常面对着镜子品味清晰的自己。陌生而模糊。虽然心在跳动，虽然有所知觉。谈
   不上讨厌，谈不上欣赏。莫名一笑，没有意义。
   　　
<p>   心灵深处始终有个秘密。也许虚伪，也许虚荣，也许龌龊…
   虽然有所羞耻，但却无法逃避。
   　
<p>   　丈夫的脸是枯燥的，孩子的笑是天真的，她的心情是麻木的。每日的生活就
   如钟表固有的旋转，死寂中偶尔听到一两声琐碎的嘀哒声。无有失望，也不存在
   希望。浪漫激情的岁月已过，等待的也许只有死亡。
<p>   　　一直企盼能有一个邂逅，就是不美丽，也心甘情愿。虽然这种邂逅难以启齿
   ，更违背道德，但心依然在奢望。也许她不是个好女人，好妻子。

<p>   　　自信告诉她，她是一个美丽的女人。然而这美丽却是沉闷的。
   　　自从认识了他，本已死寂的心开始荡漾。他说他喜欢她，而且痴迷如醉。
   　　婚外情，一夜情。一种罪过，一种销魂。难以选择，难以抗拒。昏沉中迷失
   方向，任诱惑穿透心房。

<p>   　　几次偷偷摸摸的交往后，她被他的风度和潇洒所征服。

<p>   　　他有四十多岁。一家公司的老板。她没有主动找过他，或者给他打电话。她
   感到震颤和恐怖，每天都在想着他。有时她会喃喃自语，有时她会带着点幸福的
   微笑，有时也会羞愧的自责。然而不管怎样，她的心始终被他牵引。她怀疑他是
   磁铁。

<p>   　　有一次，他忽然的蒸发掉了。她心急如焚开始抑郁。晚上躺在床上，草草的
   满足丈夫后，没说一句话。她睡着了。
   　　
<P>   一天中午，他忽然出现在她工作的地方。就那么一笑，她对他的埋怨荡然无
   存。
 
<p> 　　他请她吃饭……
　
<p>   　　饭后。他带她进了一家宾馆。她没问缘由，更没有拒绝。只是感到不由自主
   。

<p>   　　进了房间。他给她沏了辈杷。随即点燃一支香烟……
　
<p>   　　他说了很多话，她本能的应答着。空气显得心不在焉，诽阽匀啤
   　　他拉
   住她的手，她无力抽回。她的大脑一片空白，空白的深处血液在涌动。她感到紧
   张。

<p>   　　他拥她入怀。她本能的回避。两个人面对面，仿佛站了许久。他说他真的喜
   欢她…
   他的甜言蜜语使她无法抵挡，每句话都搅乱着她正常的思维。她的春心开始动……
   　
<p>   　　他疯狂的亲吻着她。脸庞，嘴唇，脖颈。她的身体变的脆弱而酥软。像电击
   的感觉，振栗而舒心。空气中弥漫着滚烫的热气，麻醉的令她难以呼吸。
   　　
<p>   他的手像蛇般的游移于她身体的每一角落，他的喘
   息声在她的耳畔回旋。她闭着双眼，感受着曼妙般的触摸……　

<p>   　　他抱着她的身体，踉跄的倒在床上。她感觉自己像中毒一样，神经
   思维，以及松软的身体，任他随意的摆布。

<p>   　　他疯狂的插入。他感受着插入的硬度，这硬度刺激着她身体中的每一个细胞
   和神经。令她窒息，令她欲罢不能，令她情愿死亡。
   　　　
<p>   　　不知过了多久，所有的声息仿佛已停止。凝重的空气逐渐松散，激荡的神经
   趋于平静。他躺在她的侧面，手指轻滑她的嘴唇。
   　　　
<p>   　　在回家的路上，她感到了后悔和害怕。有种背叛的耻辱感搅乱着她的思绪。
   她想到了丈夫和孩子，想到了其他的事。她想哭，却哭不出来。

<p>   　　回到家里，她不敢面对丈夫的眼睛。愧疚的感觉始终难以散去。虽然他又是
   说又是笑的。

<p>   　　晚上和丈夫做爱，却不由的想到那男人。就是入睡前，他的身影还在她脑海
   闪现。她想，她是个坏女人。

<p>   　　他经
   常给她打电话。他说他很想她。她知道她确实也想他，但她却说不出来。
 
<p> 　　他工作很忙。时常在几个城市间奔波。她对他其实并非很了解。她觉得只要
   他真心爱她，心里有她就足以。她对他们之间的关系，没有过大的奢望。她也知
   道，他们只是情人间的关系。不存在结果，只有过程。什么样的结局她从未想过
   ，只能顺其自然。但她确实喜欢他，爱他。
 
<p> 　　他说他要送她礼物，给她买衣服等等。他说这是他的心意。虽然她歉意的谢
   绝，但心里很高兴。

<p>   　　她过生日的时候，他托人给她送来一大束玫瑰。她高兴了好几天。

<p>   　　她曾受他的邀请，坐着他的高档轿车。去看他买的别墅。他夸夸其谈，炫耀
   着自己的财富。她却为自己家境的清贫而失落。

<p>   　　他把轿车停在一个没有人烟的旷野。他说，他想要她。他把她拉
   到轿车的后座上，解开她的衣裙　

<p>   　　他的疯狂过程很短。虽然如此，这却是她第一次体会这种急剧刺激的性爱高
   潮纠。

<p>   　　因为他工作的性质所决定，她和他约会不是很频繁。她曾想到这种有钱人的
   浮华和不可靠性，但她依然在想着他。

<p>   　　对于一个已婚的少妇来说，也许她对她枯燥而平凡的生活有所厌倦，也许她
   想在他那里得到点什么。或者作为一个漂亮的女人来说，想得到更多男人的欣赏
   ；或者她本身只是想体会一番婚外恋的激情。女人的贞洁，正常的伦理道德，家
   庭的责任，以及所谓的自珍，自爱，自重等等，对于这些，她或许没有想过，就
   是真的想过，那种复杂性也足以令她退缩。
   　　
<p>   她觉得他是爱她的。虽然不是海枯石烂，海誓山盟般的凝重和长久。仅仅为
   了这个浪漫的过程，她甘愿背叛自己的丈夫和贞洁。
   　　
<p>   一次出差的机会。她来到他正在施工的城市。她给他打了电话。
   　　他请她吃了晚饭。她觉得他看到她很高兴。他带着她找了一家宾馆开了房间
   。
<p>   　　他和她都喝了酒。她的脸颊微红。
 
<p> 　　刚进房间，他顺势把房门反锁上。急不可耐的就抱住她，亲吻她的嘴唇。他
   问她想他吗。她说很想。

<p>   　　他把她放倒在床上，显得很疯狂。她身上所有的衣物被他脱尽，她闭上眼睛
   ，等待着他的侵略。

<p>   　　她的秀腿被他分开，她忽然感觉下身一阵从未有过酥麻。这种感觉没有硬度
   的碰撞。湿润，柔滑，滚烫而美妙。他在口交。

<p>   　　她的乳房在膨胀，呼吸急促。灵魂在呻吟声中升腾，无法自控的肉体抽搐。
   他猛烈的吸吮。温润的清液绵绵。
 
<p> 　　空气中她听到自己的呻吟声，一种令人欲死的美丽电流充斥于她的身心。她
   睁开眼睛，抚摸着他的头发。我要……　
   　　　
<p>   　　她躺在他的胸前。用手抚摸着他湿润的肌肤。他点燃一支香烟，烟雾扩散。

<p>   　　他给她讲他的故事。慢条斯理。事业，家庭，金钱。她觉得没有一点意义。
   她忽然想到他们这种关系的结局。没有结果，只有遗憾。

<p>   　　随后，他和她又做了第二次爱。

<p>   　　他的手机响了。接听。挂断。他诡邪的看着她。说是他的一个客户打来的，
   有生意要谈。他的意思是想让他的客户过来，顺便也来见见她。另外说，他的客
   户很有钱，如果他们的生意做成。他就会大发一笔。如果她肯帮他这个忙，他不
   会亏待她的。

<p>   　　她开始没有听懂他话的意思。很不以为然。因为这本身和她没有什么关系。
   后来她逐渐听懂他话的含义。

<p>   　　他的意思，是想让她陪他的客户一晚。也就是所谓的性交易。她很痛心，非
   常气愤。她穿上了衣服。

<p>   　　她忽然感觉自己很可怜。感觉身边这个自己所爱的情人是如此的陌生和恐怖
   。更感觉到他的卑鄙和肮脏。她想她那么爱他，他却把自己当妓女看待。她的眼
   泪不由自主的流下来。

<p>   　　他拉着她的手安慰她。给她赔礼道歉。说他是开玩笑，请她原
   谅。她甩开他的手，随即离去。

<p>   　　夜的幕纱沉重。雨顺着她的面庞落下。她的心在流血。
   　　此后很长一段时间。她和他再没有联系。他打了几次电话，她都挂断。虽然
   如此，她的心里还是挥不去他的身影。

<p>   　　半年之后。她忍不住这种情感的折磨。主动的去找他。
   
<p>   　　在他的办公室。她见到了他。他看到她很高兴。不过表情显得不太自然。因
   为他的身边多了个女孩。他给她介绍她，说这女孩是他新雇的秘书。毕业于某某
   名牌大学等等。

<p>   　　女孩子二十来岁。长相清纯，漂亮。不过凭女性的直觉，她感觉这女孩和他
   的关系非同一般。
   
<p>   　　她对他没有多说什么。找了个路过的借口。他们的谈话尴尬而无味。

<p>   　　她想她和他的关系应该有所了断了。延续了两年的情人关系，在失望和伤心
   中走向终结。没有在他那里得到什么。只有那束她过生日的时候，他送的玫瑰。
   剩下的只有她自己的愧悔，以及无法承受的，无法抹去的罪责和伤痕。

<p>   　　后来她从旁人那里获悉。她见到的那个女孩子，是他的小情人。他一直包养
   着她。女孩子就住在他曾玖焖看过的别墅里。
   
